高院頒令定慧寺清盤 翁靜晶：功成身退

大埔定慧寺前年遭連環揭發賬目混亂，女住持釋智定更被指涉假結婚。董事翁靜晶早前申請將定慧寺有限公司清盤，案件今在高院閉門聆訊兩小時。翁靜晶散庭後表示法庭已頒下清盤令，清盤程序將由清盤人、破產管理署和律政司共同監督進行，她本人「功成身退」。

翁靜晶透露，釋智定委派律師反對清盤，但當法官詢問除了清盤外，有何方法解決定慧寺的管理亂局，代表釋智定的律師亦承認別無他法。翁稱她不忍定慧寺變賣田地、菩薩像等財產，故答應法庭若定慧寺資不抵債，她願放棄早前為定慧寺墊支的200萬元債款。
翁又指處理定慧寺問題的過程漫長，她承受非常大壓力，但她呼籲佛教信眾不要因亂象而灰心，應堅定信心，法庭和上天都會看到他們的努力。她指釋智定在亂局曝光後持續籌款，款項去向不明，現在清盤人可查帳和阻止籌款。

唔駛拉人?

唔好得罪翁靜晶

大埔差館班黑警呢？

其實香港佛門係咪港共背後撐腰？

翁稱她不忍定慧寺變賣田地、菩薩像等財產，故答應法庭若定慧寺資不抵債，她願放棄早前為定慧寺墊支的200萬元債款。

翁靜晶真係好癲 行動力超高

真係奇女子 又靚又聰明又勇

一定啦
仲有其他信耶穌個班
無神論共產黨控制香港宗教組織

女俠

最後都無教好信徒唔好盲目捐錢，過幾年又死灰復燃

上幾期賓週刊講個個尼姑咪蝗國統戰部主任

勁到

見到政府好多活動都同儒道佛攪，佛門醜聞好少見政府會郁手，等個news自然流失

其他宗教我估：

天主教一半半，曾經有陳日君樞機，主要財政來源又係梵諦岡
基督教多過一半，佔中三子有朱耀明牧師，但有好多仲話政教分離，好離地，仲有富豪教會
香港聖公會100%，同英國聖公會無關連，早年因政見不同，退出崇基神學院

香港聖公會用中文拼音做英文名都知咩事

成功擊退共匪

咪又係Cut唔倒有線

教育程度
香港大學法學專業證書（1998）
香港大學法學碩士（2001）
曼徹斯特都會大學榮譽法律學士（2002）
中國政法大學民事法學博士（2006）

一個雲海，一個翁靜晶。只要比佢睇中，一定咬住唔放。即使傳媒關注度下降，無損佢地鬥心。唔似啲政工作者，只搏上報。
希望將來雲海唔係一個人，而係一班人。

希望雲海，翁靜晶身體健康。

雲海中左風

支那佛教換血行動

換走班老屎忽

翁姐好野
貼埋錢幫你班仆街搞好佢

星x日報呢排咪咬住寶蓮寺班老鬼唔放

表面上好正義

香港之光

願翁靜晶一生平安

女英雄

如果佢做特首不得了

專打佛門弟子

有線已經得罪左佢

佢仲要唔係法律界出身,而係離開左娛樂圈中途先去讀law真心勁

真係我佛你

犀利

清除教中敗類

天主教香港教區俾楊鳴章條粉腸倒米
其實夏志誠同陳日君既政治立場一樣都係泛民
所以唔好以為教區染紅咗
但教廷個邊就想搞支梵建交

成日覺得翁靜晶係女版雲海

係執行力先啱

好波

勁有heart

呢個女人真心勁